一位可能最後一次見大家手足要金魔 請求71見

各位手足
觀迎起底 睇番上一個post

暫以襲警罪名 不排除日後加控 7月內再上庭聽判決
而家情況update 不太樂觀，有機會立即還押
係你地教識我，我唔係得一個人，我需要大家站出來
你地加油代我行落去，和勇不化
我地仲需要大量和理非!!!
希望大家出到來堅持番
5DN1L
另外一回事
知道咁樣做唔係太應該，來緊應該部份法律同各方面開支
需要籌少量金魔法，早前claim左 612少少，但的確不能full pay
銀碼未算好大 HKD 12000內 怕夠左數仲係有人入
暫以payme link 一夠數立即轉link
都可以有心幫手留底tg 私下聯絡（案件詳情一律不答）
可以Tg私聊去fc被捕身分唔同文件等但tg講又怕銀碼唔公開 怕比人質疑不斷收錢
有興趣有心嘅手足留底tg 比我搵你
可能要咁樣麻煩大家，對唔住要咁樣食一個人血。
總之最後一個說話，我好怕出左呢個post後會不斷比人質疑
如果唔認同只係希望你唔好推，唔好屌
如果每一位手足係信任我，隨心樂助
Payme Link:

7.1維園見

人呢

71維園見

Pepe哥

pusg

Jimmm哥 撚毛撚成點

推

萬姐

奇俠巴

扮緊工

推po空餘時間入來幫手篤鳩佢

連仔，呢條五毛又洗版麻煩你搞搞佢

甜瓜哥哥 要大步檻過呀

我仲真係要睇甜瓜melo打nba playoff

多謝你地幫我推

零檬巴

加油呀油油

多謝第一位有心人

Hello屁屁

前線巴

岩岩扮完

D五毛po上哂熱門正經po冇人推

我都驚推得太大比人屌

今日五毛總動員出動

Push

多謝幫手推 無計啦

幫手推

Dj寶
今日開唔開台

開

可能係最後一次開

樓豬做乜又係吹水台

少咗人睇

仲諗住吹水最多人睇
唔係就cctai定波台？

定係個標題改得有d問題

我諗唔到仲可以寫咩 諗住簡單直接

熄登之前都開嘅

因為有部份人直接撳入時事台睇，所以時事台應該好過吹水台

可能要做標題黨

可能唔會熄燈呢

請善用連燈仔功力

總目標15000
昨晚3200
今日暫時收到 1000
我睇唔到你地本身既交易
只會見到你自己一個你在payme set既名
+$xxx 既信息

今日收到兩位好令女既絲打支持
w小姐 同 s小姐
Thx a lot

Pishhhhh

一定會熄

冇咩街客

其實我識你本人，又做保險呃人錢又做中介吸血鬼，宜家仲諗住靠呢d呃人錢？你唔係掛

More

我唔知你係邊個 呢d係2-3年前工作
我諗你都係一個好耐無見我既人

咪玩啦，運動初期你先做緊中介幫人借錢

個時老闆藍 上年汁9埋 無做好耐

大把啦，睇唔過眼。利用光環搵食我點都接受唔到，比人告緊，又唔透露得案情，轉個頭飛去愛爾蘭同條女去旅行，飛完仲要cap水籌旗返香港

愛爾蘭既事件 我諗你唔係好知咩事
相信你都真係識我 歡迎搵我 同你講咩事

你都on9做咩要add你

再more

想知大概乜事

留你ig tell u

樓豬本身做既工種已經係呃人錢，大把朋友都比佢sell過令到好多朋友都唔會同佢見面。
一陣再爆過，電話無咩電

你段嘢好似我之前係facebook 睇一個以前睇開嘅網絡演員好似

手足 我可能要休息一年半載 你地接力

我都唔明你點解要喺連登段內容刻意加句不需要魔法，嗰時我已經冇出聲，而家你竟然猖狂到貼條link出黎大食人血饅頭，爽撚到
咪玩啦，你靠呃錢搵食呃咗幾年，個個朋友知你咩事

有冇link

More 想知 唔係好識佢

利用人既同情心既人課金比人，你轉頭就係度打fifa，去旅行，輕鬆cash，洗完人哋俾你嘅錢又出黎吸過血

當時自己fb 都無大型籌錢 純係圍內識既都幫過下今次case
但今次先同大家講要少量幫手去面對來緊事
關於愛 你真係想知咩事？歡迎你搵我話你知咩事

咪佢囉屌

留名睇踢爆人血

我真係未見過人窮都可以去旅行，仲要去完玩咗幾日都俾你諗到點樣cap水返嚟香港

如果唔透露得案情都正常嘅

既然佢講得出自己襲警 大家一於幫佢報警 順便告埋佢網絡欺詐

喂喂喂，唔洗周圍問我係邊個啦我連ac都係問朋友借

我真係冇諗過佢呃錢呃到要上嚟問同路人拎錢

放棄咗搵啦 只不過係話 有啲咩野想知嘅歡迎搵我

你總會明白有啲嘢唔方便同我講有嘢唔明有嘢想知嘅大可以直接搵我
我在想講嘅嘢係嚟緊七月呢一次唔係呃同路人
我好多嘢都可以解釋返俾你聽

有問題
封咗關 點去愛爾蘭
定係愛爾蘭冇封關

我真係唔清楚喎，我唔係本人
或者去都係假呢，樓豬本身就好多大話，冇句真

都係個句 當時既文件 全部都仲有 愛爾蘭發生咩事 仲係到 你可以搵返我

睇嚟你哋好熟喎
我仲有個問題想問
點解樓豬係買單程票 on9
正常人去旅行 都係買來回機票

樓主 我案已報 自己同差佬解釋

做保險成日都呃人架啦，吹到自己好撚掂，結果冇得撈去左做中介，繼續呃人錢

夠唔夠資料呀？

我最憎人呃同路人

你講到自己咁撚大件事，都冇收你本護照比你旅行咁撚爽？又唔洗去警署報到
你比人捉掉煙仔定比人捉亂過馬路

你係咪比樓豬呃過

有個親戚都係做保險 做到風生水起
樓都買咗幾層
佢仲要係藍 有冇邊度可以篤灰

其實你可唔可以知曬係點先 而家就固定左位置啦

之前係九叔群見過你，又係比人屌喎，點解好似成日比人屌⋯⋯ 上次係做財仔呃人錢，今次又食人血饅頭，唉枉我仲信你

冇，只係我地成班朋友已經好唔gur佢，但都係我哋自己圍內屌，係見到今次佢直接貼條payme link出嚟真係睇唔過眼

上次做野我解釋曬啦wor
你大可以睇番 無謂中傷

你好似成日都有錢銀問題，其實你點解咁冇錢，你條女好似做保險manager，又MDRT，點會要籌旗。

佢係？我都想 分左手又周圍講？

話幫果位9叔做靚條tu數，比一萬就搞掂

(利申：唔識，但好多行內人踢爆佢呃錢）

竟然，見你之前仲有屌條女，以為你哋⋯⋯ 不過留意咗你一段時間，知道你好識講嘢，但又唔明點解唔做保險？ Btw，呢度應該都有唔少人支助你，但你自己live好似話自己有律師團隊，咁點解要人幫手支助你？ 我真係諗唔通

明白
見你追擊到咁 以為你俾樓豬呃過

講起個保險親戚 佢平時扮黃 實質係紫
仲要扮得好好 只有同其他親戚一齊食飯
先會發表偉大嘅言論

真係睇唔過眼 想去老豆搵仔
但係我一篤 佢就知道邊個篤
成家都藍 紫 豬
得我黃

唔會啦，佢唔會知我乜水。我狙得佢緊係人格有問題先狙

其實你親戚有問題都唔應該放縱佢，搞到佢冇嘢撈就好

樓主有咩唔講得 我地捐錢俾你都想知道咩事 而家有人爆你大鑊 你仲要人留tg 有咩咁唔講得 光明正大啦

Changed link? I tried to payme you

理虧既點會仲衝出黎我爆佢大獲佢已經私下周圍問人我係邊個啦

Don’t do it

無知一問，普通律師團隊大約要幾錢？

問心 如果佢哋講緊嘅係愛爾蘭難嘅事真係唔方便講
而家發生嘅嘢我都可以答 除咗案情

不了

why ? fake ?

問咩心 人地有哂對話圖 你就咩都唔方便 你仲要好似都係關於金錢上問題 好難問心wow

C兄，多謝你信我先
但樓上有班舊朋友 係咁講我以前一啲知啲唔知既
事情話我食人血 都唔太了解而家發生咗嘅事
所以我暫停咗先費事再比再比人中傷

無人答我

問樓豬啦

幾耐冇聯絡 如果幾日前都有聯絡嘅
加上你話一班人 喺嗰一班人入面搵 都唔難
應該都估到嘅
小心d好

佢做到好高級 想投訴都投訴唔到
唉 我都放棄咗佢地
好耐都冇同佢哋食飯 唔想眼冤

你係咪有佢電話，幫我問下。

樓豬揀人黎覆 屌

愛，係呀去到落機啦 唔俾入境啊 立即改機票回港
諗吓咁嘅時勢仲要去旅行，要點解啦

唉，樓主唔覆我，大家執生

樓豬同人起爭執都係關錢事

樓豬唔會覆你架啦